突發

CCTVB81個台1830新聞出問題依家播緊廣告，咁多年第一次見，老母係度屌曬鬼

執7左佢啦